黑警係咪真係要死全家? :(

係嗎？

睇黎佢好想感受氣油彈唔好呀

黑警死全家

佢知唔知咩叫手無寸鐵

都唔撚明d撚樣
為左賺2皮幾野一個月 出賣自己既家 出賣自己人格

黑警收皮啦 人民公敵

戴安全帽同口罩就唔係手無寸鐵？
咁有著衫都唔係手無寸鐵啦仆街

政治問題 法律係解決唔到架傻鳩
打死晒我地都冇用 點講先明我地目標唔撚係你地啊

咪private ig 啊
唔係話自己堂堂正正架咩

做咩個個比負皮

平行宇宙
有氣油彈你班畜牲死撚咗啦

我諗負皮都係俾個黑警 唔洗咁介意